[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(110) 文福應援活動第二輪開始

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生選舉ROUND3—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

第二輪應援活動就開始
大家一齊諗吓有咩可以送俾文福

現在各黨主席可post金剛棒

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Concept Evaluation
Oh Little Girl

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

3階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

祈求天父做十分鐘好人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

奶呀奶

禮物
Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

其實你由78爬到上嚟35已經好叻仔
希望你可以係呢次比賽入面學到嘅對你將來嘅路有幫助
希望你間公司有能力令你走花路

希望你下次喊係因為拎到大賞而喊

我要大奇蹟日呀

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게
黃旼泫 Minhyun

第二次發表順位第6位

個人簡介
姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社
自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇
SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第三輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包智聖可以得到第三位

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time 預覽圖

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

終於趕得切喺新post po到棒
不過陣間我又潛水架喇

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:

就嚟攞到餐車㗎喇

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

多謝國民producer投票支持 愛你們

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

‧

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 5位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

豬仔黨第110次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>
第二次順位最終排名
都係<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第三份禮物 向第四份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게
黃旼泫 Minhyun

第二次發表順位第6位

個人簡介
姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社
自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇
SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第三輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.4既練習服啦 多謝大家 仲著埋上身添

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

小哥哥髮型百變

齊瀏海雲

中分雲

三七分雲

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

——————————————————

是金子總會發光

結果是不會背叛你的實力

你有多好 我們都知道

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

基腎fail 我幫你貼咗啦

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&&&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

食完飯先見到

愛美絲世界第一

LM

out foc照j

留名

LM

lm

星期四 有片睇未

歡迎加入靚仔毒撚黨

自介

姓名：박우진（朴佑鎮）
生日：1999.11.02
血型：A型
身高：174cm（持續長高ing）
體重：60kg
所屬公司：BrandNew Music
練習時間：一年兩個月
愛好：足球，籃球，排球，睇食播
特長：Bboying, krump, popin,urban dance...

入坑神器 必睇

Sexy baby oh my lady

自我介紹

eye contact

[center]It's meringue time

hidden box

第一次評價

Concept評價

M COUNTDOWN A Class ＆ fanmeeting

&t=1s

我wink得

我要cute都得
[center]

滿足你所有願望

希望大家支持下佢 送一送禮物比佢啊

唔該哂愛美絲幫手貼棒

幾時先有直拍睇

唔該愛美絲

如無意外要下個禮拜二

mnet我屌你老母

即講即有新片

真係唔屌唔得

wb著左成套粉色衫

仲有三秒

成套著呀屌 點解要咁

點解鹿仔咁可愛

眼鏡扮OLAF好正

世最可

新相新post LM

佢仲要頂帽都係粉紅色

一上水就見到又爆咗po 女學生幫大家po曬棒 辛苦曬

果然銀髮唔係個個都carry到
朋友宜家個樣即刻老咗

髮型唔夾隻色

整番依個頭應該ok

啱啱係潮州返泥 唔好介意我做一陣潮州人呀

真喺好似著住睡衣咁

中唔到獎

點解唔獎仲難過中獎

其實幾可愛
好似bb仔 軟綿綿既感覺

係得日夜絲你先乜都中到獎
WB又可以變返刮刮卡

成隻布歐咁

後面位戴黃色冷帽既小朋友趕住去邊

點解要戴到咁低 定係頂帽太大

頭細

唔想俾人發現佢同莎莉偷情

智聖同眼鏡cam好正

唔怪得莎莉個表情

點解你可以咁可愛

狗公同文福

好有愛

好掛住狗公

幾好笑

日夜絲 一齊中大獎啦

狗福

狗公話當文福好似親生哥哥存在(我唔知啱唔啱)

狗公 你都要出道啊

고고씽

前面一個軟綿綿 後面一個軟綿綿

狗福呀 兩個都要走花路

新post LM

係狗福阿

重點 no make up

點解皮膚可以咁好

三隻兔仔留名

想排隊投胎做Olaf比佢攬住

+1
依段片好好j

全包巴士

排隊+1

Juno

平時見佢唔化妝都皮膚咁好
幾妒忌

LM回帶
今朝個唷囉咗配埋隻舞個下真係正到爆
直拍肯定丁死人

LM星期五快啲到

呀潭咩住嗰個係咪三秒

希望mnet唔好成日剩係食野先放雞仔出黎啦
春日練習彈琴唱歌就一個鏡頭都唔俾
食野鼻窿就識剪佢出黎 佢都一直進步緊有野值得欣賞架

呢個look好似呀嫲

同咗佢講 佢話會認住你 叫你小心啲

福啊

好彩mnet都放下新圖

運動會 好似幾正

越睇越似

岩岩MCountdown預告左下禮拜有101 special stage 緊張會係邊組

我個fd係mnet做 收到風係打開組喎

八婆雍係咪同姜daniel最friend
仲有無其他

雍雍幾鍾意三秒

啊鹿

傻雍又出招啦

雞仔亂入

文福個頭

洗眼 王大陸

要買頭飾比福b

應該因為毒撚入咗醫院

哇

買個蝴蝶結頭箍

做乜鳩

Testing

聽日中午可能就出音源啦

之前唔係話星期六00:00出咩

btw 留名睇 never olg 打開 空降頭三位
希望其他兩首都空降頭十

之前仲有個版本係星期六11:00
都好keep住有野J
快d up上spotify啦

音源規則改咗要改1200出 如果0000出就要4號先可以開始入榜

是但啦 佢地點都空降㗎啦 係睇邊首音源第一同埋邊首上mcd

佢地會上mcd???

冇記錯第一嗰組下星期會上

新人留名 最鍾意朴聖雨

Foul咗都支持喺度傾㗎

提提你記得睇第一頁

佢自拍真係一流

快啲俾戲佢做

[member]淫雅負責探班[/mem er]

咁夜仲未收工仲有片睇

死都唔放直拍

仲以為聽日先有

佢一開始係咪串鳩我地睇d嘈到死既fancam

果段字講咩大概？求翻譯

仆街好mean 呀

日任
屌你老母mnet

屌MNET

見到個票數 覺得聽日又要咸 好殘忍

姐係話
叫你班仆街睇直播啊

好串喎mnet

MNET果D片起格嫁WOR
D人郁果時隻手變到螺絲粉咁

Thx翻譯
btw飯站相好高質囉⋯
有時角度仲好過直拍鏡頭

屌你老母 你邊忽高畫質呀

差唔多dl晒所有片源都係起格黎

mnet啲片都好低汁，起格嘅，仲好意思話人

男子漢直拍真係 後面啲火

一次過得罪晒所有站姐
真係好勁呀mnet .jpg

個次睇到炆

見到傻雍多朋友 我都好開心

垃圾mnet咁你仲唔放直拍 唔出音源？
一日一任務：屌爆mnet

段字背景係今日先放出嚟Open無尖叫綵排片
睇死都係內部流出再用嚟剪預告
mnet啲技倆人唔笑狗都吠

會唔會激到站姐放4k fancam

G持

一定係佢自己流出 專登流olg open ikyk彩排出嚟

我都係J住啲低清片先喇...雞仔

食屎喇！臭Mnet!!

希望聽日見到玄彬收皮

預告見到邊個就喺排名升緊 三秒喺咪有希望喇

奶共最後句野
斷估最後奶共第一
感想話自己一開始嚟比賽冇諗過入到十一
千其咪俾我開口中

預告最後端森做乜
定又係放出嚟撚下人聽日唔會見到

啲直拍起晒格有幾高質啊

放心，端森係mnet主推，一定有10分鐘鏡頭影佢

台灣小弟選秀得第一 迷倒XXX萬泡菜妹正式出道

《PRODUCE101》爆紅台灣弟弟疑似拿到第一？！網友：「這票數瘋了嗎？」

Oppa唱歌

佢組內第一都十拿九穩

韓國有事嗎？ 成日啲標題都誇張老尷

Wuli 奶世界第一！

J靚聲oppa好過

終於見到動態oppa

好温柔嘅聲

好似咁集都味聽到佢唱歌咩聲，今次好好咁聽到

好溫柔 好想聽佢唱多啲
講左好多次晚安 最後要咳一下低沉聲講晚安都好得意

重申多次 oppa係c位黎架

Minecraft

文福仲差一格有熊仔啦
快D投票啦!

衝呀！！！好想見倒佢拎熊仔

多謝支持

pish 文福嘅熊仔靠大家喇

pish 等佢既熊仔片

鹿仔唔會有餐車㗎啦 將投鹿嘅時間投文福啦

有得揀咩

Pish

怒PISH

推
要見到文褔攪住熊仔

留名
唔該哂南木幫手貼棒
終於睇咗阿仔今日條片，點解可以咁可愛

一齊睇又唔覺雞仔同英文套衫唔夾喎

PISHHHHH

想象到個畫面有幾咁可愛令人心動

可愛到傻 講野都好得意
我係到諗佢會唔會以為真啊妹嚟咗

王大陸深夜認證

新人留名 mon左好耐post

根本就應該全組都著到dan虎咁
唱唷囉咗唔著恤衫西裝 唱黎把撚呀

乖豬留名

新人

雞仔仲細
你估我唔想睇啊

架仔龍國都好正
金龍國條belt fing下fing下
學年高領英文雞仔運動風做乜鳩
好彩我睇人唔睇衫
照J

Low quality cam必須要抵制

其實個個新人都話mon咗好耐po
咁應該唔洗提睇第一頁
如果真係有mon post應該一早睇熟第一頁
Btw歡迎留名同討論

洗白組拉票時間
李宇鎮 丁丁

高田健太 柒架

真•Be mine team 2

真•春日組

請多多支持 洗白組

唔明點解一組會西裝同運動服混埋一齊

睇返洗白組支棒就覺得我張真春日組好高汁

成枝棒都高汁

D新圖重擊

應該加埋今日新個張相

規矩1 唔好得罪牙彬
不過牙彬今日心情好

天天都有好心情 哈哈哈哈

新人留名 有冇人都係鍾意朴聖雨㗎？

一定要扯爛OPPA件T恤
拎嚟蒙住我對眼 要OPPA裸上身著佢interview件大褸
喺我面前wave到我精盡人亡
晚晚叫佢趷高腳俾我由下而上咁奶阿奶
一定要佢都精盡人亡！！
朴聖雨！！
매일밤 오빠몸을 奶阿奶！！ 奶阿奶！

無 收曬皮

又到星期五

安俊英話
咪睇偷拍低清圖啦
睇今晚播嘅高清嘢啦

穿越時空.gif

潮州朋友

其實我都係新人
打個招呼先

我愛你

屌MNET老母

記得追下post同睇第一頁

留名等直播

趁今晚直播前快手追返兩集中字先

淨係記得蚊香蝌蚪 olaf同波兒 其他係對應邊個

頭頂個隻係孝子 兔仔係強

皮皮係WB

龍彬請你屌我

認得件麥記衫

唔係波波球？

屌係波波球 自

新聞

如果東明鍾意夾band 冇得5人出道都唔緊要
最重要係5個都行佢地想行嘅路
私心希望可以一直見到舞台上嘅你地

我要奶佢條頸！！！

想幫佢抹乾淨塊面

呢個真係好靚 雍快啲去認證啦

雍雍認證pose又係新表情包

p圖當住先

係咪要等聽日先有音源

應該係 如無記錯

我特登11點 12點 1點入嚟睇吓
點知乜都無

屌 mnet

幾真

又比佢撚

咁其實第一個消息都係話3號嘅
係後尾又有人傳今日11am啫

好想快啲聽歌仔

有冇人7月1,2會去睇final concert架？

我

竟然有飛

佢好有中學啲乖仔班長feel

大公司
召喚魚魚

俾你快過我
G持大公司

講真...真係要取捨喇

S for Speed

今晚可以奶打開同never啦

認真，主推豬鹿既要開始取捨
(魚魚, Post 42 #877)

in 5 hours

豬仔係咪派呢個

鹿仔

認證啦喂

期待緊佢會擺咩pose

吓 今朝先上 咁快收到風去認證

點解第一張咁似P圖

又呢個樣

有啦

派豬仔棉花糖

呢個好靚 真係要去睇實物

中槍個孖公仔開INS LIVE
番緊工睇唔到

去韓國又多樣手信要買

M&S都有豬仔糖 得閒買包扮下野

絲打諗住留幾耐？

真正嘅年班長

可以合照㗎咩

新人想問問絲打們點睇周學年 呢度都幾多人鍾意佢 佢人氣咁勁嘅原因係？

同問

條撚夠粗
一野屌撚死我

走啦屌你地老母

清爽開朗嘅濟洲少年

Mnet 唔係suppose 唔俾做緊節目嘅人合照？

點撚樣呀

開波啦

手足 咁串嘅

牙彬

叫你走呀on99

痴線我又冇話乜嘢佢一黎就屌老母喎

唔係講玩笑
牙彬心情咁好都開火
你今次真係大獲

係咪另一個forum過嚟 點解會咁問

你條問題上面就有周學年嘅片
睇完又一堆人放低
睇完覺得佢得意就得意
感受唔到佢魅力可以唔出聲

你都識講呢到多人鍾意
你咁問法似轉登撩交哎多過真心問囉

成件事好夢幻 又月亮又星星

即係我係真心問囉

打緊牌 有冇手足接力

推post大法

仲有都未屌鳩你個個加密講你又唔加
仲咁撚串柒柒

想做日夜絲接班人

幫你打牌?

接力打牌

well 佢都係真心屌柒你囉i mean

直播前都要推下post

痴線有人答我清新濟洲仔其實已經解決咗我疑問 我得閒冇嘢做入黎屌人個pick博屌呀我

擺粒膠都話真心問 又唔跟加密
喺老母個閪度留太耐羊水入腦？

人地點解鐘意關你撚事
係未要說服你鐘意佢
你老幾

不了，我又唔係潮州人

試下比d禮貌？

CHECK!

大家今日好重火

加粒膠啲態度真係好好

真心問後面要放粒膠真係第一次見

屌你老母 出銃喇 點賠呀屌你老母

係佢一黎就屌我老母 算數你地慢慢

橙.jpg

加密都唔撚識
屌你老母

比番我個老母你屌囉 唔好嬲豬啦

慘啦 搞到牙彬輸左

係咪要年飯拉隊逐個答 既然係咁我都講少少 俾佢嗰種清爽活潑感染到 每次見到佢一出現嗰種開朗 自己都會有種跟住開心嘅感覺 亦都係一個好勤力嘅仔 所以 我覺得 係值得我支持

咁樣夠未？

最後 回敬兩位

輸幾多呀

福!

你唔放膠冇撚人屌你老母呀
比返一打你呀

但點解要擺個膠icon

Ｑ：周學年人氣咁勁嘅原因係？
Ａ：因為佢係一個好型嘅濟州人。

正

屌真心你咁樣答好好 同埋我睇埋第一頁都唔知要加密討論 sorry

agger 次次見呢啲問題都覺得好撚好笑 仲要放低粒膠唔知咩意思

覺唔覺每逢直播日都有人衝入嚟柒

但無諗過你衰完一次唔識收皮仲咁串

好撚真心真係

請豬仔黨黨員以300字以上解釋周學年練習生高人氣的原因並詳細分析。(30分)

因為佢人氣咁勁但係我自己唔get個人氣所以我俾粒膠我自己.......算啦大家今晚繼續慢慢j

一到直播時間 同埋直播後討論

幫手推post

留名等睇今晚又有

我寫咗一段仔 加住我5分先ok?

放咗兩粒大膠要扣返20分

年仔班長明明串緊人 人地都多謝佢
做班長真係好

你get唔撚到佢
有人話你聽鐘意佢靚仔你都唔撚get到架啦
有咩好問

你說話真係好fail

？？？班長唔串人㗎喎

死啦呢樣common sence係咪都要放第一頁

係咪又要引用somi巴經典例子

收皮啦

又要麻煩校長

豬仔圖圖戰
刀劍圖呢

好耐都無見過刀劍圖

豬仔圖戰必備圖

好耐冇貼過添

邊撚個正皮 出嚟隻抽

好話唔話話隻QQ豬仔
我真係恭喜你呀.jpg

即到

豬仔圖VS刀劍圖
主席出手啦

我黎 真係好鐘意張圖

欣賞你出嚟隻抽
唔屌你

隻抽女學生 勇氣可嘉

我淨係狙擊啲偷偷正負皮唔出聲嘅人

留名睇各位今晚文字直播

打開舞台應該會有水浸報告

係街
已經決定燃燒數據睇live

會lag死

上水追post

我要留黎睇決賽

文字直播
屌洗板=呀強

隊隊都有鍾意既練習生 實去唔到廁所

開波前10分鐘記得痾定屎

次次直播都有人急屎

我等到啦

呢隻髮色好好睇

又染番

印仔印仔印仔 好得意呀

佢仲印咗係人地手到 好得意

呢隻好好多

志成都去咗啦

好得音

摸住人地隻手仔蓋落去

佢同呀妹去 好得意

諗起佢打俾佢呀妹
成家都好好笑

喺咪今日 驚又中伏

同步咗 朋友呀彬呀

哈哈 仲印出界喎

阿妹走去影阿強廣告

今日第一次見呢兩張 但唔知係咪今日嘅相

好靚仔

想睇鹿仔認證

應該係今日
啲人話佢返c9

今晚冇得同大家睇直播

係唔係今晚iTunes 出 concept 既音源。等左好耐

聽朝11點

只希望你永遠開心笑

張文福世界第一

痴撚線新村

文福世最可

要開開心心睇你最後一個舞台

李宇真先係

무대에서 만나요 고고씨

SHOWTIME組
SAMUEL 雲b 廢中 大陸 고고씽 牙潭

又ignore丁丁

白虎同dan一組 真心

SHOWTIME組只有6個人

珍惜東漢

藝腎係ikyk㗎喎
仲有一個係得得嚟

Ok自膠
SHOWTIME組只有5個人

唷囉咗真係影住啲水 出個前奏個feel都超正
never首歌真係好catching

請負皮我
我真係唔抵幫

死八婆死番去打牌啦

係咪趁依家有得鬧就鬧左先

好心甩一早去rap啦
影響晒首陣雨

贏到開巷 收咗手 打完

今晚啲主唱係時候上位啦

聽講尹智聖會rap喎 好地地一個vocal去rap

showtime好有high school musical嘅feel

上位啲人都嚟唔切投

呀腎好靚仔

條頸帶

濕撚曬

毒撚rap得好正

有冇人會去睇七月101首爾con

是撚旦啦, 廢中wfc

佢真係好勁 好似無病無痛咁

死頂 諗起都辛苦

最後一個舞台要好好享受呀 好多人支持你

屙緊屎
終於可以同大家一齊睇live

倒數

勁期待

記得放低杯水係旁邊 一陣補充水份

乜都做唔到啦 好緊張

唔得嫁
會急尿嫁

諗住係街chur data但無電

各位投咗文福maboy未

啱啱做完deadline fighter

投左

仲有15分鐘

日日投 一定要拎到熊

睇完又可以投多次

一到十一點就投咗啦

開始前j多下oppa 好靚仔 個手袖好長好得意 點解咁老我都仲覺得佢好可愛

雍雍啊

咁可愛 邊似30歲

預告係咪文福唔夠膽剪？

預告

Bang門個下我嚇到彈起咗

[member] [/member］

又俾杯面廣告fake撚咗

最後準備

spicy spicy

已經預咗佢會05分先開始

嚟啦

準備

開始

開波

準時

咁都有用陳

Any link

好多集冇睇直播

要踢人啦

居然準時

粉組

屌丁丁都帶頂黃色

愛豆個翻譯真係好煩

唔係22

有得熄

熄左

又係度懶有新意

咁即係點

咁第三次排名有咩用？

釘個唇色好靚

dan

到時會講淨幾多 好似係

你見今集完聽日就截止投票 就知幾on9啦

多過22都好既

次次睇直播就會特別想識韓文

如果照35就好
Hurt少次

又可以準備歡送

好撚on9

少咗好多人推直播

邊個提議踢走文福我打柒佢

集體迫害

心up

文福

又安安

我都覺

文福好靚

朋友 學年

第一次咁慢

文福呀

灰灰地色

福福

係咪太惡

朋友都好想留低

喺咁噤F5都無乜反應

殘忍

得4條友

好慘

雍又做咩

文福寫字

得返4個人

跳左段舞 之後俾人踢走

好難抉擇

好想知雍講咩

在煥你....

朋友太易恰個款

面紅曬

丁丁頂帽

太軟

軟淋淋

Wb

屌你老得，手指咁短手又短

丁丁頂帽好撚柒 又拉票

得

好似鹿個頂

丁丁好似隻馬騮

踢一個

為咗生存 寫咗自己第一

真係好橙
咁玩法

鹿帶黃色正好多

屌已經見到結果

好殘忍呀

集體拉黑，好仆街

好正常姐

福b

唉

屌真係好殘忍

屌

因為已經知道曬 所以無咩緊張感覺

點解係安同文福爭 點解班友係咪傻撚咗

好似幾個都係啊

文福
好期待咁

好殘忍

文福。。。

福b啊

咁樣笑到我好心痛

福

屌點解仲可以咁開心

逐個開估真係好慘

仲要強顏歡笑

點解你仲笑得出

文福真喺好樂觀

失望嘅眼神

雞仔

文福真係好善良

英文 朋友 豬仔

一野撕落黎快啲啦

朋友

！ 豬仔sally

雍雍

皇帝

雍

雍好可愛

唉好撚橙呀

黃pd

打咩格

mh 神到

Sally

minhyun真喺超識揀人

英文

ss2組互投 朋友同佢地唔熟根本走硬

好勁

英文都比人踢咗依個走仲扣咩分

屌邊撚個呀我真係好緊張呀

趕黎番黎睇直播

旼泫真係神

屌你同票

仲要黎

咩料

奶共去死啦

其實係 但佢地組咁多人 夾硬要走咁多個

雞仔個下

黃pd 你黎選啦

一早比佢揀咪好

邊個叫佢人氣唔夠高

無辦法 俾著係你都會咁簡

食屎啦又係奶

朋友比人讚完都比人踢 哈

要奶都唔要朋友

依下仲橙

班友係咪傻撚咗呀

唔明點解要奶 跳舞又唔識跳

上集跳得咁好都冇得留低

朋友好橙

朋友好慘

心痛朋友

靚仔

打開組

人氣

唉朋友

多個理由憎奶

好橙

朋友都靚仔

又係文福安慰人 食屎狗

福福又出手支持

朋友點都好過奶呀嘛

識食識訓

Wuli奶有身高

雲b me love you

朋友係MARIO

連推集中營

都係奶

咁咪蠢囉

比我寶投無用奶

究竟奶係咪有咁好

文福都要令到佢地後悔踢左你啊

智聖快D接朋友返去啦

哇屌 ..... 俾人揀

咁奶其實同其他人關係好既

跟順位揀